私服 熱血巨商

好耐無打機 玩左台巨2個月 因外掛見沒咩人玩去左玩私服 呢個所謂的熱血巨商玩左沒一星期就發現客服隻眼開隻眼閉 圈內養豬仔 我係群英群QQ群組更聽到唔係1.2個咁簡單 基本一些老玩家都在玩 呢個服的外掛同腳本無異 本身見有人挺身而出現在都被人封言論..野都唔比人講..慘過台巨

有無圖

版主DEL晒D POST 了 但唔比人講野 遊戲入面都唔比人提 成個中共咁